年三十快樂9up區

預祝各手足新年快樂

豬sir今日食左咩

屎

洗不洗咁串

我吃了秦國野

收皮啦豬

今晚老母煮 應該都係雞 燒肉果d

你做嘜jer住我呀

豬sir mk

你做乜消失了

放哂工了？

盡責員工係唔會早走

無錯 ，所以我仲在office

班狗十後有無早放

我出年要屌一百條女

收到風樓主冇得早收工

今日射左波

比左它們走了，廢事佢地打去電台唱衰公司

豬蛇管理層

雲加

唔準你咁講